{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 GB골든베이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際には、管理人にご相談ください。 もし追加人数がいても宿泊しなくても料金が発生します。 入室を拒否される場合、最大人数を超過したため払い戻しはできません。 また、ペット同伴は不可です。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することもあり、付帯施設とイベントは現地の状況によって変動することもあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生すると優先されます。 そして基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、バーベキュー場、食事可能 、駐車可能 、ファミリーなどの利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金であるとは何ですか？",
            "answer": "定員の料金とは、宿泊に含まれる最大人数の料金のことです。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストは可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数のリクエストは可能です。ただし、追加料金が発生しますので、事前に管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "入室を拒否される場合、料金の払い戻しはありますか？",
            "answer": "入室を拒否される場合、最大人数を超過したため払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には、場合によって追加料金が発生することがあります。また、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生すると優先されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設や設備には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー場などがあります。また、設備としては、IPTV、Wi-Fi、キッチンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご用意しております。ご希望の場合は事前にお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事も可能です。詳細についてはご相談ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーでの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの利用も可能です。お子様連れのご旅行にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 599
    }
}